[新手/校園戀愛] <愛...如果不相見> (1)

多謝每個肯入嚟睇嘅每一個你，希望你哋唔嫌棄本人嘅文筆 呢個故事係真人真事改編，希望你地可以搵到共鳴啦！我會盡可能地每日都更。
-----------------------------------------------------------------
序章。
放學之後，我帶住疲倦嘅身軀坐上歸家嘅小巴，戴上耳機，手機嘅playlist啱啱好播緊我最近無限reloop嘅單曲。
「寧願當初不相見，
寧願當初不覺得你太友善。」
當每次聽到呢首歌嘅時侯，都會不經意咁打開手機嘅相簿，去回望過去同佢一啲開心嘅回憶，我就會感嘆點解自己當初會做錯呢個決定。
滴嗒滴嗒…
「你又去打波啊？成日都唔陪我…」
滴嗒滴嗒…
「今晚不如skype啊？」
滴嗒滴嗒…
「8月有冇時間一齊去OP啊？」
滴嗒滴嗒…
（代續）

追故 支持新手